大家唔好怯啊！

尤其是和理非

只要無發出不反對通知書

係同樣視作 不反對

姐係可以照行架！

另外，班狗唔批不反對 姐係擺明狗黑合作

預左果日全部勇武手足full gear

唔撚洗驚班牛屎飛啦 佢出得幾多人姐 可以有咩gear姐

咪又係得把聲 唔夠人打唔夠人多時就企返自己村口綁返條狗帶先吠啦

唔多廢話 總結：

照出黎啊！人多我地就無野驚！唔洗care張不反對架！

光復香港 時代革命

順便討論埋：唔3點開波咁幾點好？

推

早上十點出發，下午三點半前完結咪得

發出左反對通知書

仆街自膠

只要無發出反對通知書

即同樣視作不反對！

出左反對啦ON9

狗黑合作可恥

不撤不散